{
  "Error: --branch is a required argument.": "錯誤：--branch 為必填參數。",
  "--- Translation Job Configuration ---": "--- 翻譯任務配置 ---",
  "Branch: {{branch}}": "分支：{{branch}}",
  "Files to translate: {{count}}": "待翻譯檔案數：{{count}}",
  "Files to translate: all": "待翻譯檔案數：全部",
  "Using .env path: {{path}}": "使用 .env 路徑：{{path}}",
  "------------------------------------": "------------------------------------",
  "Workspace initialization successful.": "工作區初始化成功。",
  "Resuming previous translation session.": "恢復先前的翻譯會話。",
  "No existing progress file. Determining files to translate...": "無現有進度檔案。正在判斷待翻譯檔案...",
  "Target repository is already up to date.": "目標儲存庫已是最新。",
  "No markdown files have changed.": "無 Markdown 檔案變更。",
  "Found {{count}} files to translate.": "找到 {{count}} 個待翻譯檔案。",
  "Initialized tmp/.source_commit with {{hash}}": "已使用 {{hash}} 初始化 tmp/.source_commit",
  "All translations are complete.": "所有翻譯已完成。",
  "--- Translation Plan ---": "--- 翻譯計畫 ---",
  "{{count}} file(s) will be translated in this run:": "本次執行將翻譯 {{count}} 個檔案：",
  "- {{file}}": "- {{file}}",
  "\nTranslating: {{file}}...": "\n正在翻譯：{{file}}...",
  "SUCCESS: {{file}}": "成功：{{file}}",
  "FAILED to translate {{file}}: {{message}}": "翻譯 {{file}} 失敗：{{message}}",
  "Error details logged to {{path}}": "錯誤詳情已記錄至 {{path}}",
  "\nAll translations complete. Finalizing...": "\n所有翻譯完成。正在最終化...",
  "Copied translated files to target repository.": "已將翻譯檔案複製到目標儲存庫。",
  "Copied .source_commit from tmp to target.": "已將 .source_commit 從 tmp 複製到 target。",
  "Translation process completed successfully!": "翻譯過程成功完成！",
  "\nTranslation run finished. Not all files are complete. Run again to continue.": "\n翻譯執行完成。並非所有檔案都已完成。請再次執行以繼續。",
  "An unexpected error occurred: {{message}}": "發生意外錯誤：{{message}}",
  "An unexpected unknown error occurred.": "發生未知的意外錯誤。",
  "Workspace initialized at: {{path}}": "工作區初始化於：{{path}}",
  "Source directory not found or is not a valid Git repository: {{path}}": "來源目錄未找到或不是有效的 Git 儲存庫：{{path}}",
  "Initialized empty Git repository in {{path}}": "已在 {{path}} 初始化空的 Git 儲存庫",
  "Failed to initialize git repository in {{path}}: {{message}}": "無法在 {{path}} 初始化 Git 儲存庫：{{message}}",
  "Switched to branch '{{branch}}' in {{path}}": "已切換到 {{path}} 中的分支 '{{branch}}'",
  "Failed to checkout branch '{{branch}}' in {{path}}: {{message}}": "無法在 {{path}} 中切換分支 '{{branch}}'：{{message}}",
  "Failed to get current commit hash in {{path}}: {{message}}": "無法在 {{path}} 中取得目前提交雜湊值：{{message}}",
  "Failed to list markdown files in {{path}}: {{message}}": "無法在 {{path}} 中列出 markdown 檔案：{{message}}",
  "Failed to get diff between {{oldHash}} and {{newHash}}: {{message}}": "無法取得 {{oldHash}} 和 {{newHash}} 之間的差異：{{message}}",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Cleaned tmp directory: {{path}}": "已清理 tmp 目錄：{{path}}",
  "Fatal: Could not read TRANSLATE_PROMPT.md file.": "致命錯誤：無法讀取 TRANSLATE_PROMPT.md 檔案。",
  "Translate file: ": "翻譯檔案：",
  "Using model: {{model}}": "使用模型：{{model}}",
  "Receiving... {{bytes}} bytes": "接收中... {{bytes}} 位元組",
  "Translation failed: No markdown heading found in the output. Output: {{output}}": "翻譯失敗：輸出中未找到 markdown 標題。輸出：{{output}}",
  "Translation failed: Begin marker not found in the output. Output: {{output}}": "翻譯失敗：輸出內容中找不到開始標記。輸出：{{output}}",
  "Translation failed: End marker not found in the output. Output: {{output}}": "翻譯失敗：輸出內容中找不到結束標記。輸出：{{output}}",
  "Gemini CLI Error (stderr): {{message}}": "Gemini CLI 錯誤 (stderr)：{{message}}",
  "Gemini CLI exited with code {{code}}": "Gemini CLI 以代碼 {{code}} 退出",
  "Gemini CLI provided no output and no error code.": "Gemini CLI 未提供輸出且無錯誤代碼。",
  "Failed to start Gemini CLI: {{message}}. Is it installed and in your PATH?": "啟動 Gemini CLI 失敗：{{message}}。是否已安裝並在您的 PATH 中？",
  "Tool '{{toolName}}' not found. Please ensure it is installed and in your PATH?": "工具 '{{toolName}}' 未找到。請確保它已安裝並在您的 PATH 中。",
  "Failed to check '{{toolName}}' existence: {{message}}": "檢查工具 '{{toolName}}' 存在性失敗：{{message}}",
  "Failed to check '{{toolName}}' existence. Exit code: {{code}}. Output: {{output}}. Error: {{errorOutput}}": "檢查工具 '{{toolName}}' 存在性失敗。退出代碼：{{code}}。輸出：{{output}}。錯誤：{{errorOutput}}",
  "Error: Required tool '{{toolName}}' is not installed. Please install it and make sure it is in your PATH.": "錯誤：必要工具 '{{toolName}}' 未安裝。請安裝它並確保它在您的 PATH 中。",
  "Error: Failed to checkout branch '{{branch}}': {{message}}": "錯誤：無法切換分支 '{{branch}}'：{{message}}",
  "Git repositories synchronized to the correct branch.": "Git 儲存庫已同步到正確的分支。",
  "Skipped translation for {{file}}. Copied directly and marked as completed.": "已跳過 {{file}} 的翻譯。直接複製並標記為完成。",
  "Translation failed: {{errorName}} - {{message}}": "翻譯失敗：{{errorName}} - {{message}}",
  "\nCLI Stderr: {{stderr}}": "\nCLI 標準錯誤輸出：{{stderr}}",
  "An unknown error occurred.": "發生未知錯誤。",
  "Failed to read prompt file: {{path}}": "讀取提示詞檔案失敗：{{path}}",
  "Initializing workspace...": "正在初始化工作區...",
  "Laravel documentation cloned successfully.": "Laravel 文件已成功複製。",
  "Target repository cloned successfully.": "目標儲存庫已成功複製。",
  "Target repository initialized successfully.": "目標儲存庫已成功初始化。",
  "Workspace initialization complete.": "工作區初始化完成。",
  "Skipping .env creation as it already exists in the workspace.": "工作區中已存在 .env 檔案，跳過建立。",
  "Created .env file in the workspace. Please configure your GEMINI_API_KEY in it.": "已在工作區中建立 .env 檔案。請在其中配置您的 GEMINI_API_KEY。"
}